呢個死黑警笑住噴人 快d搵人制裁佢

聽日 930 全港三罷

黑警係咪以為自己巧威威

推